(冇圖) 點解聖誕咁多靚女

成條街多咗好多靚女
淨係成腳都玩成晚
想睇嘅巴打快d 落街望下

利申：頭先行街已經包起咗條女今晚慢慢玩

聖誕都要麻煩伯母

每個女人都有一個價錢 你有冇開口問先

邊頭多靚女？

貪靚仔果d 通常唔駛錢

我真係特別欣賞你依啲會員
特登開完個Post比人Block